如果會談有進展既話， 會點？

跌 呀 好消息出貨呀傻hi

熊軍驚驚嗎？

會點？

到底會點？😟

叻仔 聽朝返學洗唔洗叫醒你？

on 9 仔琴日淡友post 出左轉勢叫人入熊

硬淡傻hi